{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 ARK BLUE(아크블루)"
    },
    "text": "スターバックスは海雲台海水浴場に位置し、外から素敵な眺めが楽しめる野外テラスがあります。 客室は計49室で構成されており、チェックアウトは午後12時です。 客室は2名基準で割り当てられ、追加で1名がいる場合、1万ウォンが追加で課されますが、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、これによるキャンセルや払い戻しもできません。 客室は当日ランダムで割り当てられ、価格は随時変動します。 貸室の場合、外出時に退室とみなされますので注意が必要で、客室の鍵を紛失した場合には3万ウォンを支払わなければなりません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、徒歩料金でお車をお持ちの場合、駐車料金として20,000ウォンが追加で加算されます。 建物内では喫煙が不可能であり、大型/SUVの駐車施設とビジネスラウンジ、海の眺めが可能な10階テラス、ルーフトップでの飲食(ホテル利用客のみ)、チェックイン前に1階の荷物預かりラウンジ、洗濯及び乾燥が可能なセルフラウンドリー、無料Wi-Fiも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スターバックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "スターバックスは海雲台海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックアウト時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で割り当てられ、追加で1名がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては当日ランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は随時変動します。"
        },
        {
            "question": "客室を貸し切った場合、外出すると退室とみなされますか？",
            "answer": "はい、客室を貸し切った場合は外出時に退室とみなされます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合には3万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車はいくつまで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "お車でお越しの場合、駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "お車でお越しの場合、駐車料金として20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "建物内では喫煙が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、建物内では喫煙が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには大型/SUVの駐車施設、ビジネスラウンジ、海の眺めが可能な10階テラス、ルーフトップでの飲食(ホテル利用客のみ)、チェックイン前に1階の荷物預かりラウンジ、洗濯及び乾燥が可能なセルフラウンドリー、無料Wi-Fiがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 446
    }
}